关于love16

如果可能的话，我真想永久性的呆在自己家里，在家里永远不会失眠，极少有疾病的感觉，好像什么事情都做的特别顺利，但一出门就什么都不同了。我很想告诉所有人说，我需要轻松些的环境，但现实比我想象的要残酷很多很多，当我一次次被误解，当我又一次挨骂时，我只有无奈何沉重，然后是继续的恐惧！！这篇日记本不想写病，但当注意力从对方身上回到自己身上，只觉得自己比对方的感觉要严重，只想大哭一场！！给他写留言是因为看到他不开心，当时根本没理会自己说的是不是废话，是不是没用，我想这种习惯，应该会是永久的，即使以后，我会被这种病永远困住，迫使我独自走完剩下的路程。